28401029 有冇收過哩個電話？

28401029
自稱係MPF中介

佢耐唔耐就會打嚟
想約你出去餐廳
話用15分鐘時間傾下你強積金計劃
又話自己係咩合法中介

有冇連登仔真係出過去？
想問下係咪sell金融果d仆街？
搵個籍口氹你出去再呃你錢

冇？